我想問曼徹斯特係邊隊最勁呀？

好似得兩隊嘅咋喎

一係最勁一係最廢

鏝贏過歐聯未？？

獌下年有冇歐聯打

On9 我曼歐霸冠軍呀

曼徹斯特最有魔性球隊

Lm bin

獌閪屌你老母 顧撚掂今季先啦死傻閪

歐霸都冇啦

降班啦mu

仲可唔可以借人

就嚟有得借啦

不過一定唔會借你條賤種囉

留返喺柒頭荷甲啦

點啊屌你老母 依家係屌你老母啊屌你老母

吹咩

你快啲同你個孖寶兄弟白卡佩雷斯一齊啦

墨西哥永遠都係賤種嚟㗎啦

梗係季尾嘅韋根啦 仲使諗

保頓

係喎差啲唔記得咗 獌狗都唔係喺曼徹斯特嘅

曼聯

你喺平衡時空？

關你撚事？屌你老母

屌你老母臭閪

戇鳩鳩 呢對閪波真係超級賤種

咁撚閪廢就咪撚出嚟啦 仲有面出嚟嘅

死慢閪連做人嘅基本尊嚴都冇 抵你一世做狗

快撚啲斷骨啦

快撚啲返去打飛機啦 屌你老母

曼徹斯特都未去過就揀去做狗

正一垃圾

曼聯都唔喺曼徹斯特

啱呀

快啲改名做 Salford United 啦

死垃圾

屌你老母

唔好嬲啦

呢隊閪啵係中游㗎啦

Salford united

你老母生你隻死狗閪
你邊撚到見我係獌呀柒閪
返去睇你老母做雞啦

又嬲嬲豬啦

快撚啲返去你個狗竇啦 死曼閪連做人嘅尊嚴都冇

祝你全家山癌死啦總之 唔撚關事你都走入嚟睇你都算犯賤

入黎睇你老母做雞都無人屌
要俾狗屌下囉
咁撚慘生你隻柒閪狗
睇下自己老團啦傻閪
入黎咪入黎
鎖post呀苯廢物
見撚到你咁慘你屋企人唔生癌都慘啦

你又嬲嬲豬啦

講埋晒啲咁撚濕鳩嘅嘢

唔好嬲啦

呢對野呀係中游閪㗎啦

同埋多撚謝你幫我推翻個post上嚟

你真係賤過狗 連做人嘅資格都冇

唔夠你嬲
老母要被狗屌
慘慘豬
睇你隻死狗慘到無人有

你個避孕套球王俾人掟咗去養老聯就收收檔先啦

成個白咭仔咁

係咪冇嘢講啦
淨係識得講老母老母
真係好撚可悲
係咪避孕套球王依家收咗檔你冇嘢做啊

成日話俾狗屌
你係咪俾狗屌慣姐

樓主嬲到
俾人講中左
原來真係可憐蟲

收到風樓豬老母性飢渴，除埋條底環比陌生男人中出

點姐仲有咩講啫

你都係返返去養老聯睇返你個避孕套球王啦

英超呢啲咁有競爭性唔啱你睇㗎啦

乖啦

又多個白癡仔

多謝你班傻閪幫我推post嘅啫

唔好咁話自己，知你係你老母個臭閪到生出黎

點會無
2019 年會打16 強

死傻尻學人開po，你老幾呀屌你老母

繼續推啦 又冇嘢講又學人留言

你究竟仲有咩用

慘得過有啲傻鳩覆我

咁你對波係廢閪呀嗎

你對波係中游垃圾呀嘛

你對波係柒呀嘛

你又唔俾人講咁撚閪嘅

樓豬唔好咁嬲
等陣帶我隻屋企隻狗去幫襯下伯母
俾多幾個錢你洗

又幫我推

真係好好笑

其實你冇嘢講可以唔使講㗎啦

橫掂你同你嗰個避孕套球王一樣

都係廢㗎啦而家

不過見你咁乖幫我推po

獎你食狗餅啦

魚拉突 魚拉突

勇武

樓主忠實反獌
難能可貴

睇住嚟
我地皇者鏝今季一定贏夠13個英超同埋3個歐聯

洗撚咩

你隊狗閪聯都唔撚係曼徹斯特扮乜撚嘢曼聯啊

成功引咗成班白咭人士入嚟

樓主好波

點解你班人咁撚低賤折墮到咁都仲喺度吠

係咪真係一啲做人嘅尊嚴都冇？

同你老母一樣，佢自己都唔知邊個係你老豆

知唔知有咩唔使收風？

就係獌閪排第八啊

魚拉突猁妓熱轟準備被我地sm未?

皇者鏝,啪啪啪

而我鏝就排第一
騎住你地班賤種猁獌妓熱轟狗真係better than sex

好可惜佢有語言障礙

曼會後上拎冠

樓豬守完孝兩日又推番個po上黎

守孝係咪好撚悶

不外乎:
韋根，保頓，史托港，奧咸，貝利，羅奇代爾，聯曼 之一

聯曼勁啲定曼聯勁啲

你講咩都改變唔到你係排第八嘅事實㗎

真係得獌狗先會依家咁撚唔知醜行出嚟

岩岩幫你全家做完忌，依家得閒小小，過多兩日幫你做埋

乖啦返去狗竇啦 都已經排第八㗎啦 乜尊嚴都冇晒㗎啦 唔好留低喺度獻世啦

尋晚贏完隊排緊20既榜尾，成班係狗竇開心到好似拎撚完英超咁

獌有無歐霸踢呀下季？

下季歐霸都無